出道1854天奪一位 「奇蹟女團」Brave Girls爆哭：差點解散

南韓時下最夯女團Brave Girls拿下一位！團體於2011年成軍，2016年又歷經成員改組，歌壇之路卻走得相當艱辛，直到近期才因為4年前的主打歌《Rollin’》重新爆紅，僅剩的4位成員被音樂節目召回，終於在14日拿下演藝生涯中第一個一位殊榮，她們感動到爆哭：「面臨解散危機，也從來沒想過可以重新站上舞台。」一番話逼哭歌迷。

▲▼出道1854天奪一位，Brave Girls爆哭。（圖／翻攝自SBS）

Brave Girls近期被召回音樂節目打歌，團體改組後的出道1854天以來，終於在14日拿下一位，4人震驚到摀著嘴巴，玟瑩發表感言：「面臨解散危機，從來沒想過可以重新站上舞台，謝謝大家給予這麼多愛意，還有謝謝成員撐下來了。」侑廷也哭著說：「當大家都說不行的時候，謝謝仍然相信我們、等著我們的製作人勇敢兄弟，公司同僚、國軍士兵們謝謝。」

▲「奇蹟女團」Brave Girls現在是南韓時下討論度最高的女團。（圖／翻攝自SBS）

Brave Girls於2017年發行的歌曲《Rollin》引起各界暴動，中毒性的旋律、性感撩人的舞蹈，令軍中阿兵哥著迷不已，她們睽違4年被重新召回音樂節目表演，其中，成員侑廷微肉的身材與甜美笑眼融化大批男性，個人鏡頭的影片吸引76萬點擊，留言處充滿禁止她減肥的要求，「禁止姐姐減肥，希望不要因為看到那些人的留言就走心」、「不准勇兄要求她們減肥，Brave Girls現在不是你的是全國民的」，足見她的火紅人氣。

韓國女明星條條女差唔多樣

好開心
依個世界真係有奇蹟
但可惜stellar冇依個機會了

成隊一樣樣

諗唔到樓上咁多人衝出嚟同人講自己係盲嘅

幅圖左下同後中個樣一樣
後左個樣似momo 怪物嗰隻momo
後右個鼻so fake

其實真係好普通

咩事突然紅番

有個特別大波

老老豆豆首歌都幾垃圾下
Exid後面都有歌可繼
唔覺呢隊野仲會紅落去
Mark my word

係值得有一位嘅
不過真係太遲拎了....好可惜..

真 太遲

係軍隊表演得多

有勇敢兄弟作曲喎
佢地首we ride都好正咖

如果佢地之後出新歌都吸引嘅話 有可能紅到
不過年紀... 同埋有可能紅歌唔紅團....

首歌比個時紅既團唱就唔係咁講法
D人成日都話勇兄最好既都比哂外人 自己人就比d次貨

如果齊人嘅話 再出high heels應該可以

唔只佢地
仲有好多團等緊呢一類嘅翻身機會

High high high heels
覺得遲下加新人多

瘋狂回血

stellar首cry好好聽

stellar轉性感轉得差
令到成個團印象負面
重衰過冇印象

都on9，轉晒人講經咩，以前yejin幾撚柒正